打閪咩，下下一個人衝入黎，全部人一齊，打條撚？

見到警察小數就圍佢老母同拉佢入人群，家下一昧9退，不如咪撚出，d口號都多9餘

班狗由一開始既20人左右揸盾企係立法會門口
演變成差唔多幾百人企係兩條馬路度狂射催淚彈

我相信一開始20人果時唔理噴霧唔理催淚全部人一齊衝
佢地都會怕

不過算啦都係發夢

家下好啦，成日心血，所有物資一野收哂皮，我地冷靜時，人地有無冷靜？垃圾黑警根本當打機咁玩，不圍算la，邊個可以冒咁大險去放棄所有野為香港

你埋到黑警身？有槍有催淚彈 人群根本頂唔到上去
講到咁撚簡單 你有無係前線拖

唔需要灰心
唔知係咪我錯覺
今次大家心態同上次佔中已經好唔同
而且仲未打完場仗
諗下孫中山輸到仆街幾多次先開始有組織打贏
加油

我就係望撚住班狗40人變幾百人，我地成萬人講到不散不退咁，最後企係到等人打，點解人地得幾十人果時唔先下手為強？望住人地不停升級，自己人就9叫，不如返屋企啦，唔係話勇武同打狗，係要比佢地知我地唔怕黑警，人地每行前一步我地就縮，比人包圍但咩都唔做，有希望咩？
見住一個催淚彈埋黎，大家都逼住走，無得擋，任人魚肉好開心？

但我地根本無leader帶我地。。。大家都無覺悟。。。